朋友？好朋友？兄弟？其實我分唔清

同個好好嘅朋友鬧咗交都好返 對上一次例外 前排有搵返佢 雖然佢下咗火 但係感覺到大家好似有啲嘢唔同咗 問佢幾時間得閒就話未知 突然由之前成日見一齊癲 到依家好半個月無出過街 有無巴打預過咁嘅情況？最後係點？之前friend到好多嘢都傾一餐 突然變到咁 有種似失戀嘅感覺 好撚sad

能成為密友

經歷咗好多 之後突然間咩都無曬

坦白d 大家
呢個先係出路